今日嘅匯豐就係沙士時間嘅港樓

大家諗一諗，唔係匯豐無能力派息，係監管當局唔畀佢派。點解？英國怕佢本地d細bank收皮，變雷曼2.0。

但匯豐一向嘅收入最多係來自以亞洲（其實係香港），英國疫情其實影響有限。當疫情過左去會點？一定係派返特別息啦，董事會班人都係靠股息過活嘛，一定大大力支持；如果繼續唔派/派得少又點？新聞一定吹佢有回購計劃，到時又升了。

情況就好似沙士嘅港樓，人人都想要賣，其實跌先係入市嘅時機，2年後睇返，係問自己點解唔買多d。

利申：$40蚊入左一轉

你有無睇清佢地唔派之後拎左d錢去邊
渣打就捐左一大班錢去抗疫
聽日隨時叫你供股比佢去英國救災

最賺錢係香港
最多死忠又係香港
炒人又炒香港先
派息香港又無份

手上仲有冇打算放
打算有機會30先再入
冇就算9數

幾錢貨

60

咁高，要溝下

唔會啦，監管局做唔到咁樣郁私有財產，咁同中共有咩分別。如果係咁，我買內銀唔好？

同意，但係應該會跌到落$33 ，到時再買

再買啦，有今生冇來世

可能比國家隊勁入市想買起佢，到時真係變中資

叫左屋企人買 心諗你當時$80都肯買 宜家仲要平一半 ，PE得14 ，RSI oversold 基本上宜家開始溝貨就岩 ，同埋冇人叫你all in 。

唔會，睇持倉都係英資同基金多

平保係第二大股東，希望有生之年都唔會變大股東

真

派你個本出去叫有能力派息？
睇下佢呢幾年賺幾多派緊幾多

所以咪股價反映緊出黎 ， 唔通drop to zero 咩，最重要係連登仔開始喊晒口咁 ，唯一指標

分分鐘拎錢去英國救人

越睇越覺得on9
但去到最尾一句又即刻認同翻哂

不過5號仔有無疫情都係仆街架啦
今次叫有下台階咁解

上年都已經賺埋唔夠佢派息, 用英國政府做下台階者,
佢再重生派返都應該會減唔少
等35入第一注

派息比率170%.....

成班人一路睇淡一路買

臭四

唔好唔記得匯豐始終係英資，而家英國唔掂，唔派息cut cost 留返啲錢就係想要佢保住英國員工唔好炒人。睇死佢如果再唔掂就香港大裁員之後補貼返英國抗疫

我調返轉覺得匯豐會趁呢次機會調整日後派息
等派息比率回復返正常水平
你睇返過去5年派息
派息比率最低78%,最高714%
有3年派息比率高過100%
咁嘅派息比率根本唔可能長期持續落去

人棄我取

係，到時實反彈

但而家撈底可能太早

反正今年都冇息

遲吓決定入唔入

同佢鬥長命

仲要block星火

笑撚左
佢盈利撥左大筆數入壞帳or 商譽減值
先計到佢派息比率714%
唔係佢實際純利咁低

呢排財經台多左好多新手
個市應該未爆完

咁點解唔等$20先買要$40買咁on 9?

ROE得3%既妖股
要買銀行我買恆生唔好（好似都係一撚樣）
利申冇買銀行股

派息比率同市盈率匯豐都高過其他銀行一大截

銀行股睇市盈率
派息比率上面講左啦
商譽減值呀

有閒錢就係

關咩事，英國行咗ring-fence 好多年，一般人放saving account嘅錢基本上唔會出事，仲有埋政府擔保保險，實夠賠
投資戶口嘅就另計

年輕人為何沒有好好把握40蚊買匯豐的機會

因為準備好把握20蚊買匯豐的機會

Lm 跟進

咁快派人黎想撐住個價
買都買長和啦

lm

今日幾個Posts 呼籲買匯豐

屌，唔好亂比料啦，你估中就沒問題，大家開心，估錯搞到人無破產就唔好

咁急入做乜尻成年都keep住咁嘅價啦

知唔知乜嘢叫資本充足率同巴賽爾協定?

預計全球銀行都會因武漢肺炎出現大量壞帳而虧蝕, 到時唔止冇息派, 大把銀行次級債券都會被轉為股票以補充資本, 仲有可能要供股, 當資本充足率回復先可以發新債券及對客戶借貸, 否則實體經濟將會重現08年雷曼收檔所引發嘅資金鏈斷裂

唔畀派息係監管當局已預見以上情況, 仲邊有水位畀銀行定期派息, 不只普通股無息派, 隨時連優先股都無息派, 大把債轉股, 到時又一波大震蕩

你諗吓連登仔都識買銀行股收息, 大把退休基金都有重貨銀行股, 遲吓D基金為咗應付定期派息, 收唔到銀行股息咪就要沽股票去應付贖回同派息... 美帝就有FED無限QE買債托住個債市, 英國同歐盟有冇咁嘅實力呢? 仲有排玩呀!

繼續吹

坐艇股民開始出口術托價

當年沙士跌幾個月，住家先第一日

$35 考慮入一手

$20

可以留比你個曾孫

入早左，44蚊

impairment loss 唔代表盈利無問題
CGU impair 得未來盈利能力已經下調
況且無得reverse
事實係payout ratio 好唔健康

已把握，唔夠膽all in

都未紅3就40蚊
13蚊就入一手

可以細細地入一兩手玩吓，切忌all in.
分散投資之餘組合內藍籌股要至少佔一半，起碼出貨要走都走到，細價股隨時出貨冇人接就唯有睇住蒸發。

溝緊 一齊捱半年 睇下邊個微到最後

最賺錢係香港因為多死忠

唯一既擔心係比連燈仔燈死，個個都入

ching心水清

等$20

已變垃圾股

匯豐每年係香港賺百幾億美金 但是去聽個蝕佢7十幾億嘅歐洲 都仲要收返2019年派咗嘅息 你自己諗啦 佢有錢都去幫英國啦 派畀你香港做咩

垃圾股 唔好入啦

咁既環境，其實匯豐波幅好細，全版叫哂春咁，真係好小學雞。

利申： 炒開期。

會唔會5號5蚊

好多人唔記得左

PE咁款好難當增長股持倉

香港人=毒撚士兵
匯豐=女神

笑撚死
大貓有咩優勢而值得係底位入佢

啱，唔買就蝕，一早已經大手買入

呢個真 連登手足多 唔識野真係唔好撚鳩up
先唔講匯豐 講個大picture
熊市叫人撈底已經係不智 真係有新手唔識聽你講訓埋身到時陷家產你就真係累撚死手足

已沽空
你再入我再溝，吹bb呀

買晒利物浦都冇咁蠢

一陣俾人剔出恒指仲好笑
基金即刻唔駛再買

我入其他股唔好？

一早買入咪蝕撚死左

咁下一次會唔會派？

如果睇到優勢就唔係依個價
等於當年港樓買果個實比人笑ON9一樣

騰訊700蚊見

國難當前，真係冇分別。美帝都動用defence protection act飭令汽車廠製造呼吸機

好似話今年買左利物浦拎英超可能會唔計，因為有不可抗力事件

Cut 過一次股息個股價就返唔到轉頭

咁買返匯豐啦

連登好多知唔經大腦係真

read

你覺得經濟差銀行業務會好咩
果時樓得無因為支那人落黎掃同減少起公屋居屋
根本完全唔同

上得連登都係兄弟，估計歐洲果邊應該會好多壞帳收唔返，銀行業好大機會爆破唔好借錢撈底，除非玩開命

坦白講，今次股災大撚把靚股跌到oversold啦。
今時今日仲要死守傳統銀行業務嘅過氣股王，就算比你守到過多幾年行番牛市個return咪一撚樣跑輸，剩係由青姐留淚價到近呢十年個高位就有眼你睇。
你估隻野真係你老婆要同佢過世咩，出面大把靚女溝啦係男人嘅有錢溝做乜唔搵個後生大波長腿嘅model玩係都要比錢留住個五十路（超重口味另計）。

勤力啲搵下有前景增長動力強嘅版塊換馬好過啦

但其實反正都印錢
銀行係必勝

輸死你吖 柒頭

先唔講樓主啲料準唔準
如果有新手聽人9UP幾句就訓身家 輸哂都唔抵可憐啦
利申：再跌多幾蚊就大手入撈底

分別係 匯豐冇咩前景 港樓有

投資涉及風險和證券價格有時可能會非常波動。證券價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。買賣證券未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失。投資者不應只單獨基於本資料而作出任何投資決定，而應詳細閱讀有關之風險披露聲明。

30蚊就買

上連登講股票都要落terms and conditions，好難服侍班友

4字頭入而家7手平均價42.3,好在入咗1仔4手平均價47.4再加其他戥匀都冇輸，所以我成日同人講賭股票唔可以all in 一隻。
如果5仔上唔返42.3咁我都輸得心服口服冇得怨。

Ok, 留言待bin

咁係又開post撥火

思路正確，我30蚊會買

留名等鞭屍
都係個句大佬買股票唔使買樓咩

當香港人係condom

屌垃圾匯豐

幾時到33

我等冇人再開po叫撈底就會買

我可以肯定答你
當時既港樓係大眾眼中一樣冇前景

個陣一層400尺公屋廿萬間都好多人唔買

用樓同股比較

除非香港核爆
唔係既話港樓好難大跌

屌佢老母，香港最賺錢地區，但要聽英國政府話

幾多手

你自己都講左答案出黎啦

宜家支那12就金牌call資金回國
仲邊有咁多北水？

望下隻QQ
呢幾日都無哂力

佢拎d股票黎做紙屋

出面成日有d post $50 $60蚊入左 跌到而家好慘

但以為後都會升返架啦 有咩咁慘

利申 無掂過 純粹問下

惡性貨幣貶值

好多hsbc人入嚟 推返個價
係咪就快要炒一大班人

外資縮影 利申 自己公司英資 最搵錢香港但所有好嘢就自己人行先